估下有冇人會自發清理街道

見到有條街亂哂1823搞掂啦

洗咩市民自己做

有，啱啱先清緊廣源果邊

今日停工或者會幫
既然政府咁撚有信心 我都唔幫佢諗了